[FCed]Email左英國翻糖比賽要佢地解釋嗰懷疑被兩件作品政治DQ

事源係
英國舉辦國際翻糖比賽被大陸西篤灰

我就Email 左 大會問佢地到底咩事
點解可以係一個國際比賽打壓言論自由
而且已經比中共媒體大作新聞

佢地表示嗰兩個有關香港運動嘅作品
並沒有因政治而被DQ 而且
兩件作品都有被評審

而作品只係被撤出展覽
因為佢地不宣傳政治觀點
同埋有投訴先撤走

其中一個作品最後被DQ
係因為其中既雨傘裝飾係不可食用材料製成 同埋 好似overhand左先被DQ
聽講都同嗰參賽者私下討論過
都承諾會紀念在案同下次會小心

大家接唔接受呢個解釋？

Post埋個email啦

唔該晒

子彈新聞

我都係想搞清楚件事姐

貼返上微博話原來冇dq，睇下中國人又點回應呀
英國個邊好快變十個版本出嚟

佢地唔會理呢D架
不利佢地既野係中共絕不炒唔起

要睇下係咪嗰千幾個參賽蛋糕都唔牽涉政治同埋全個蛋糕都可食用

又講緊諭期不接受參賽但照參展喎，但五毛出聲先要收返，邊個真

唔宣傳政治觀點咁點解會有Trump同金正恩既蛋糕又冇事?

件事都完左其實佢點講都得

好似就係因為班大陸人投訴

邊到講緊

我知啦 但點都好 大會既解釋係唔會成理 因為政治審查好難Spin

唔係有個作品係侵侵肥仔金咩？
呢個又唔關政治事呀？

投訴呢個投訴嗰個 個比賽好快玩完
根本顯性隱性都好多野涉及政治

外國傳媒囉，總之參賽同參展係兩個問題；總之係有人投訴囉

屌，外國嘈緊，左膠講咗廿年話對中國輸出民主，變撚咗比中國輸入封鎖；現在，中共用緊左膠個套打左膠，西人跟本輸撚緊，含撚期不遠

班左膠最大個問題係唔理解一個tolerant嘅society根本就要intolerant of intolerance呢個paradox

"其中既雨傘裝飾係不可食用材料製成"

咁呢個真係幫事主唔落
花咁多心機最後竟然衰喺呢度
講到尾如果非政治原因衰左，我地唔認就真係同支那人無分別

有乜撚野好笑？

左膠天真弱智，成日做useful idiots